唔訓既你 依家做緊咩野?

諗緊今晚屌邊條女

Hi

左手

HI

岩先同女神傾計，但係佢話唔想拍拖同埋附近識既人唔啱佢
灰緊

傻閪

RIP

杯仔

姐姐

True

住緊院 d阿叔 阿伯咳到我醒勁哂 今日冇帶口罩一陣間就搞撚到我發埋燒 唯有坐係度玩電話

回緊你

sosad

橙

頭先狠狠地鬧左個free rider一餐 好爽

算啦
你叫得佢女神你都知冇咩機會

勇武
有冇detail

收到風奇狗聽日off

hi all

頭也不回走左 tick走佢個名

上完堂果陣?

求教 我就黎開人波

屌我小器薄又要加多個人了

對唔住牙

終於捱到去星期5

毒撚係咪就要比人蝦牙 點解要痴撚住我牙

好快咪又係星期一

人生必遇既仆街
直接屌撚柒佢地啦

依句真
好彩星期1唔洗返

我呢個星期六都唔洗返學

你今日已經放左假

你g我不嬲唔屌人
一屌就屌到無彎轉既地步

點解呀

爆石

shh......

岩岩爆完

MARK仔同ON9威呢

佢地已經

已經... ...

係呀

支持飛甩free rider

Sigh

How to 飛

從未成功過

🚬

最仆街係d present前幾個鐘又打垃圾落去果種

?

why ar

Whatsapp鳩到

...

點解啊

嗨

晒氣

Hello

多deadline到傻

係貢架啦

聽緊歌

躝啦屌你老母

But he replies with ok everytime

All died?

Yes